浸大內地生聯署 要求學校提供補貼及回水

（原文太多廢話，刪減咗部份）
浸大內地生維權聯署聲明
由於新型冠狀病毒的爆發，大學又一次停止面授課程，且疫情形勢無法估計，復課時間仍有變數。線上授課的教學模式不僅導致部份學術活動被迫停滯，亦為內地學生帶來了高昂的經濟損失和一定的學術影響。故聯名致函，呼籲學校能夠重視大學作為教育機構之「教學」本質；重視教學質素、提供學業補助。在此，我們提出以下四點訴求：

一、提供應屆畢業生的畢業保障
我們希望學校能夠考慮到畢業生在完成畢業作品時面臨的困難，盡力提供畢業生畢業保障、提供畢業生一定經濟補貼。

二、注重教學質素，提供學費補貼
即使可以線上授課，教學質素和教學效果仍無法得到保障；學校的設施設備不能使用，文獻書籍的獲得亦成問題。在此，我們提出：重視線上教學質素，為學生提供線上教學質素的反饋通道，並退回學生部分學費。
（關於應該退回的學費總額，我們認為學校應補償學生港幣一萬元左右。）

三、Suspension of Studies支持退還學費
我們提出學校應允許學生提出Suspension申請，在合理時間內（19/20學年度下學期結束課程前）退回該學期已繳的全部學費，並在手續辦理上全力支持學生的Suspension申請（如開放線上申請等）。

四、非本地生的生活補貼
非本地生在線上教學期間，仍在支付於香港租房、水電費之費用；但對於非本地生而言，如使用線上教學，這些費用已成為非必要之花費。基於以往對內地生的補償金額，補貼金額應在港幣一千五百元左右。

希望學校積極與學生對話，認真考慮以上四條訴求，提出雙方都滿意的解決方案。

上面嗰啲都識聯署反抗
八大幾時做嘢？

補你老母回你老母
死番去支那 馬上

直接同佢講
食屎啦支那病原體
你班支畜應該賠返1萬俾每個local同真．國際生

題外話

哇
支那人無恥到
咩叫如果local肯回家住？
得支那賤畜俾咗錢？local冇俾錢咩依家？
自私到仆街

大陸閪係咪傻撚左

咪就係 dklm
老鳳咩又酒店又補貼

回水? 回埋你張証書走, 返去重考重讀啦DKLM

仆你個街你班閪人賠錢就差唔多
搞到又要隔離又盛就係因為佢地帶病毒週圍行

維權 你返大陸維啦

共產黨治支那人真係有一手

訓撚醒未 呢班支那仔
咁不滿快撚啲死返支那

痴撚線

澳洲直情唔比佢地入境 話知佢

香港仲要送埋洒店

番大陸啦

佢係中國都無權無勢
憑咩落到嚟做大帝
要維權咩？講聲五大訴求 缺一不可嚟聽吓先

唔明喎
網上教學同真上lecture
Online lecture你會用多左生活費咩？
最多咪用多左電
一個月比多20蚊你乜柒都夠啦
要求補貼10000係咩玩法

四大訴求做咩唔寫多幾個呀

死番去先啦

都未考試，點知自己一定畢到業？

爭取乜野訴求？
係咪反政府？

讀就讀，唔撚讀就過主啦，支那賤畜

支那仔 仲話共產黨唔代表支那人

叫雜總比你啦

補貼

係都local 要求回水先啦，你地上面班人係咁落黎傳染我地搞到我地學又停 又要去搶口罩，咁叻你唔好係到讀上返大陸讀囉，睇下你爭唔爭到回水，我怕你維維下比人拉尻埋添啊

私了啦屌你老母

死返上去啦

點解成日覺得我地戴緊大陸口罩
明明大家係見到大陸就唔柒要

返支那啦支那狗

大陸學生仲有行動力過local

戴住你地嘅口罩？知唔知醜阿 講到好似免費咁

撒死所有中囯人中囯學生！

又一證據,中聯辦同呢班未來間碟有聯繫

回水合理 但係補貼？
貼你老母閪就就有

跳樓啦補你老母